[I/A] 第七史詩 Epic 7 (73) 星期三例牌 F5 等更新

今期Pick Up:

三個SER
1. Korea Server
2. Asia Server
3. Global Server
大部分巴打都喺國際服/亞服

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

Raid 攻略

技能資料

露營好感計算機

公會
要入會請留名, 最好留埋game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

新手入門

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

新手留名

LM

非洲人番名

公司瘋狂刷龍

新手留名
繼續1516選擇困難症

另外想問下火斧係咪S3係唔出勁過出?
覺得佢大技動畫最game第二好睇

新人留名

過完73 就輕鬆過多3關

Lm

新手lm

我打算刷龍刷到可以一次合一百對鞋
大家覺得有冇可能有一對紅色速速鞋

遲早都會中嫁朋友

好正

我都要加入鑽頭教了 打到隻石像唔識郁咁

lm

大火斧而家冇咩用
唔好比人蔘佢食

我岩岩玩果陣已經改廢左
我記得後尾有巴打話後悔冇召回

國際/亞服冇出現過屈機版既火斧
好似係韓服開左一星期就改左了

冇召回應該係小火斧
亞服國際服冇出過神級大火斧

我借youtube答你大火斧勁唔勁

.gun

利申 召回左 睇完想升番

睇完想要明星

岩岩抽到鑽頭 用咩裝先岩

第一好睇係邊個

命中 快

詳情等代言人答

發覺bartender佬度出一抽機會都幾高
平均refresh 20-30次內就有
有冇人知實際機率係幾多

我會投明星變身後s2

我合到一對但副屬係白字

升比鷹盾呢d粗用

都可以用住先

如果升左比暗蘿用因為佢除左速度其他咩都無乜所謂

依家一日先大概打到600幾粒材料
好似好慢

岩岩13抽 中左火盾 唔知新定舊

不過3光暗抽收晒皮

暗槍女 暗斧 光求道

水奶啊😭😭

變身動畫都好睇啦

暗斧爆機角wo

有錢整裝咩

長期有幾千粒冇錢整

咁早就中暗斧 屌 爽皮

光王子勁野黎 少人中咁解

光王子好勁

買明星AC定聖女AC好

我投聖女一票

+1

聖女冇裝都勁 明聖有裝先勁

一齊無限loop第一頁張gif吧啦

課啦禁多野講

光賽大技動畫都唔差,
但就真係廢到冇人記得

唉 舊帳號搵唔返
淘寶買開局帳號 有咩角色好推介

仲有成千幾萬

都無果幾隻啦,講到爛

我諗住直接買角色

聖女/明星 再是旦啦

係買就買光暗5星啦
買限好易替代無意思

個人覺得用左會改善遊戲體驗既有3隻:
木扇 聖女 歌雞

買光大波 水大波

呢2隻用左可以改善打j體驗

依加淘寶有得買明星初始帳號
仲要未抽1-10 先20蚊

始終普池角色可以歪出黎

都係既

之前未有巴打買左個明星水奶

1-10中埋飛劍 完美開局

聖女+5星水盾開局好無

克勞烏

亞服 Lv.14 公會 野生動物園
繼續收人 新手老手不限 活躍緊要

Whatsapp群在此：

都係香港人 歡迎入嚟講經

新手想問下 30次既十抽係唔係咩五星角都有機會出？

想要火斧 1-10

嘩你就咁貼出黎唔驚咩

唔自己抽買黎無意思

唔係，三屬，而且好似去到火正太就冇

而家火修里仲低唔低玩
抽唔到電鑽想用佢慰藉下

都OK既
奶可以慢慢抽 打手用轉職暗槍
但唔知慢慢抽係慢到幾時

咩叫抵唔抵玩
佢拉條神角黎

T0神角

岩岩睇下d裝無一件岩

聽講下隻出查爾斯爵士

男人 必抽

邊隻係

cermin, 好似係

有冇巴打用水大波auto 龍11？有冇數據可以分享下？

屌 男人仲要老野

佬先正

30抽 抽邊隻好

得呢堆
- Vildred
- Charlotte
- Baal & Sezan
- Ravi
- Iseria
- Sez
- Tywin
- Ken
- Aramintha
- Chloe
- Basar
- Ludwig
- Sigret
- Destina

完美 4星水奶+5星木刺

cermia
新角來

女人, 爛賭, 卡洛個家姐/妹

完全體飛劍係咪應該用標靶神器? 有啲啲心郁想買 而家用緊無限提籃

我都岩岩買左個聖女寶馬
終於可以開始玩

所以先估出佢

btw個id真係好鳩

正 出佢啦!
真係出佢我可以射曬D石比迪麗卡
其實都係得20抽

聖女勁

點執D裝都係水奶坦唔到龍11

屌 買完入面得34粒石不過有4個5星神器

我買完唔敢抽1-10

夾埋抽左70抽都未中電鑽頭
T巴仲成日係到吹奏所以想追追

電鑽頭不了 抽到都冇裝比佢
仲有想要隻補多過打手

係咪中左伏

我淨係想抽隻水奶

幾粒鍾等埋先啦

電鑽咩場都用得著而且力速都高
要輸出有輸出, 要干擾有干擾
唔明點解班友唔抽

套s1 pvp裝冇邊件岩？有水奶好快會過到

原本係水奶 聖女 龍女 水桶，鷹盾代聖女?

因為冇錢 完

我都係得50粒石
無乜所謂既

你都係聖女水盾？

死因係咩先 比條龍推到回唔到血？
其實可以試下聖女坦

我換左4速2血，咁試返6血先，龍女水桶係咪放少少血裝，至少要夠捱到佢果下AOE?

有試過水奶回唔切血，緊緊回得切又到龍女水桶俾龍一巴醒死哂

聖女有無用花，理論上回得切

至少要四隻食龍甩尾唔會死

唔會啦
應該係D裝太廢

後面三隻係咪點企 俾人打既機率都一樣？

咁係打手未夠力，龍11唔可以俾佢有盾入第二turn
破左盾就唔會有aoe

係呀你係淘寶買？

我都係水奶頂唔住，後來換左寶馬，就算龍出aoe都頂得住，之後寶馬大招收割

你貼你隊野上黎望下

係 天命之子

感謝大家意見，試埋呢場，再貼上黎

對, 另外最前果隻50%被打

想請問一下大家用乜野組合去打迷宮？

我發覺我搵唔到有咩組合可以回得多士氣

你買左幾錢
30抽 去到第29抽都係得水刺 諗緊抽唔抽第30抽

痴線
一定要啦
水刺超勁

三百幾

個85 真係好煩，你地點打，我成日打剩20%就癲佬mode

水奶血同速都唔係好夠
呢個速係咪會俾條龍噴2次先到水奶補1次之後再被噴2次噴死?

水刺屌爆pvp

練緊

唔夠傷害破盾

你隻隻都抽架啦 我係你我連木gay都抽

水奶得10K血
水龍重用緊T2裝
返去龍10打住先啦

佢好似真係有抽

無女奶真係打唔掂

感謝各位意思，返返去打返龍9龍10先...

你連D裝都未強化完如果手動過到都執到喇
我隻水奶同你差唔多, 如果你用波濤我諗你萬2/3血左右就OK, 1萬太少
你聖女有無食人蔘?你S2 S3食到減CD完全係另一隻角黎
水桶無意見, 但我自己食左S1+4 有75%穩定破甲, 同埋反正條龍唔會打後排, 我會換走一套血放多套命中一係就諗方法去50%左右命中
水龍你睇下有冇主屬加攻強化埋隻戒指+15先好似好D, 佢有D低攻

水刺係咪有bug?Auto唔識出3技嘅

Target少血先出

佢設定瀕血先會出

次次得返一隻殘血先出

上個po t巴已經警告世人 唔追電鑽過唔到85唔好怨

利申 用電鑽過左

我再練下先，心急左，而家執到D裝亂哂...

等埋星期三先追 精明消費者

咁貴你有得改名?

無啊
你個個幾錢？

我隻野都係咁嫁ja 再低啲有陣時會炒
聖女行得快用花杖，隻水奶連人蔘都唔使食

唔通要升克羅澤

No

我個120人仔 咁樣我好驚俾人封

資源有限仲要升隻垃圾上黎

升完都未必打到

坦唔住可以點算

定升隻水王子

我係你我會揀性女坦, 王子補

算啦
你依家聖女水盾水刺開波？

睇黎都係要升隻王子

倉管緊，木席套裝都未perfect

我覺得你隻水奶又唔係話差好多
有raid件速甲既話著果件速甲
頭換PVPs1個頭 咁既話2件都有加速
條錬用T70既再全部裝升滿應該就差唔多坦到 我鞋錬戒T70都坦到 仲要冇你果隻戒
龍女如果你隻戒係攻主屬既話升滿就應該夠力
水桶1技上4好d 你呢隊應該開完盾第一下破唔到防就輸硬
仲有如果你水奶一隻坦到可以試下用小水刺
我好多時小水刺輸出仲高過龍女
建議你升好左水奶d裝先 特別係條錬同鞋
再入場睇下差幾多先坦到
刷龍9/10應該就冇咩幫助

禁錯制sorry

其實擺頭夠高防同血就放咩都得
我木奶都輕鬆坦過

升chloe 秒撚左條龍啦

我係咁想貼張gif貼唔到

我驚升左都秒唔到 同埋秒佢前都要坦到架嘛

有無5星光奶

巴打好有心，暫時換裝換到無哂錢，
再累積下先..搵下強化石同石..

題外話 如果打手有220速 隻奶裝yes卡+15

你隻打手會lead住條龍 1rd打兩下

For 大家information

佢龍女先2000攻出頭又唔高爆傷 破左甲都打唔爆個盾

聖女幾速？

龍女覺咗先嘛，差成幾千一萬的

點跟

總有人同我一樣 想越打越快

Yes 卡係？

我估5覺左同升下隻戒應該就差唔多？
我果隻2955攻221%爆傷130速只要水桶第一下破到防就冇問題

186, 個數值好親民, 唔使誇張既裝備

Charles sugar daddy快啲出
等我晚晚同佢玩

有冇CHLOE

30抽應該抽咩最好？差隻帶狗糧係咪木刺水刺最好

冇

我會木刺》水刺》木飛劍

係 有靚既五星神器+木刺就最好
但有水木刺都可以開波

水刺帶下normal就得 世界難度我諗就算帶到都應該唔快 除非d裝真係好勁

Yes卡係明星張卡

係呀都無計 抽唔到水奶+木刺

破唔到防就

我本身個ac有聖女 寶馬 木飛劍 水奶

有卡琳 同我好鐘意既火斧 應唔應該開
火斧幫唔幫到手帶狗糧

有冇大佬有龍11 3人陣嚟睇吓
利申冇龍女冇水大波冇聖女

泰溫呢?
我見啲人都係勁裝打手+泰溫破甲加攻+水奶坦
利申唔夠勁

呢家應該無人用火斧

得, 慢d姐

咁我洗左佢啦thx

想搵可改名既聖女帳 好難搵

火斧2分鐘刷一場石11喎

亞服公會 零課清泉 收人
打會戰 做任 互捐 有wtsapp gp最好入埋
留id 可以即入優先

我之前睇過條片係用水龍女
水打手我得水刺 水鐮
同埋我隻水奶坦唔住

去啦 重點係自己鐘意
當你升到佢一刀一隻既時候其實都打得幾快 同返正都係掛自動who fucking care

用火斧坦再借人水木刺咁帶應該OK 火斧都幾坦得下
刷d難d既關自己升多隻4星AOE 2帶2

啲人太低估咗3星小水刺 佢爆擊可以觸發兩次白日夢 堆啲爆傷 分分鐘同水大波水龍女有得揮

直頭同水平 可以睇返全3星過龍11條片

我等緊佢轉職

仲有2技2個2T毒

但係要食好多人蔘

睇個預告星期四好大機會出查爾斯 老人家冇乜興趣

等佢開放多少少人蔘啦 應該搞緊

岩岩洗完嚇到仆街
3到21都無五星角色
好彩22終於出黎

感謝各位巴打解答我既問題
我衝一段時間先

DONE 睇公告

哇屌 呢個起手

呢下靚抽 右邊中間張野俾木刺用fit晒

加定d巴打carry你

右邊2張神器會唔會太靚

如果有埋水奶就好屈

一張pvp一張兩用 完全係回報佢洗走老婆

佢買ac 本身已經聖女 寶馬 木飛劍 水奶

睇唔到
個帳已經夠勁

好撚想要木飛劍 真係最強support

又最強SUPPORT
呢到成日轉得咁快 點跟

課金吧 少年

利申一直覺得木飛劍勁 其他巴打唔知啦

飛劍 破防 禁buff 洗buff 裝埋星辰

仲有2技回cd

我都費事解釋

你會當佢係高速工具人定係都畀少少攻擊裝佢?

比我轉頭免費抽中就我他媽升爆佢

溫馨提示, 真係唔好拎石抽野
石只可以用來回體
抽一次其實好撚浪費

怕甚麼 吹吓水

星辰有用？

歡迎

更加無啦

女人黎😑😑

呢隻勁咩 打又唔係打 補又唔係補

thx
btw啲企鵝 狗睇到好亂

請問下係咪企鵝就俾狗食升lv？
狗係用黎升星？
如果我想升角色應該食咩？

加傷

前者 20x速 滿命中
1萬多少少血

有木劍，咁換唔換星辰呢

而其他女性角色用"她"的

非必要 可以用提籃/拉農

屌真係有人中左伏

原來是個boy

大把人中

好 多謝巴打

玩左1個星期，課左350，玩呢隊有無前途？仲有泰温 同水暴力修女

這麼可愛一定是男生

隻game無乜可以一隊打哂

你先玩左一個星期，ok啦，慢慢玩就齋隊

有無人升鐵扇玩，裝俾木席/木扇打pvp好似幾好喎

鐵扇射手專用 fyi

剛剛一抽！

電鑽頭是我們心中的紅太陽

跟

抵啦, 飛劇情

damn

就升24

閒日單抽 = 玩命

咁多張

我都有3張所以問，但你咁低爆勁唔勁。

平日單抽=倒錢落海

不如用爆爆鏈？

所以我抽左3野
3張3星

聽日加倍d咩？

聽日先知

冇晒書籤

請問有無巴打可以留個名俾我加好友抱下大腿

要養成良好儲蓄習慣

點儲

亞定國

通常星期3會出note patch
星期4凌晨更新

課晒大小月包咪跟到囉

屌！免費抽！

唔好打我 非洲仔女們 下po好閃

舊ac同電鑽好撚有緣😅😅3抽 又一隻

屌唔想玩了

咁你玩依個啦

亞服

大家平均幾抽一隻五星
好想中電鑽啊

statistically 87 抽係個median

80掛
我覺得

唔知old左未
月光版火法,未成人妻前

百幾抽影都無

抽到先講

紫丞

你咩id

琴日2抽3星

幾經辛苦，呢隊終於auto到龍11

一抽英文字

免抽

又中

個個都咁歐
點跟

我想要

終於砌到d 裝可以手動放狗，其餘auto 打咁過龍11,點知跌體，粉末呢d 比我

迷宮有冇走法可以一次打2個boss 記得有人post過圖 搵唔番

Lmlm

木飛劍真係咁正？

我會揀左下同右下
上面3隻 會打1隻ONLY

from reddit

1: 右上王 左上小王
2:左下王+右下王
3:女王+左上王

點解無

三星暗盾有咩評價 見啲技好似幾好咁...

大幾100抽2 5星，不過唔一定係人

笑死

以前PVP放防守陣 冇乜人想打
宜家唔知點解少左人放佢

BTW 佢之前又話有合作活動 唔知同邊間
韓國公司應該唔會搵日本公司掛

可能太路人

張圖有埋三次要的最低回體量，應該好易明

我尋日 聖女 明星 飛劍 龍女
直落3場 打曬5隻王

無錯就係呢張 thx all

應該同翻韓國game合作嘛

諗黎諗去都度唔掂手上有咩隊伍可以連續打兩個王，唔夠士氣

屌睇完po頭心諗咁夜仲未更新
原來今日先星期二

玩左一個星期多d已經覺得好養生

依啲先係好驚黎
畫風正
要仔有仔
要女有女
要諗下手頭上資源點砌隊
想追pvp又得
得閒先打下raid又得
唔得閒扮工時間掛龍又得

星期四未呀

扑暈自己兩日啦

抽極都係仔。。。一係俾動物我

應該擺post封面啦

啲地圖有突出黎個d掘頭路係咪通常都有寶箱
岩岩先留意到有啲咁既位

係
記得快d攞po頭既迷宮裝，好有用

龍10終於出件好野

巴打，我係早兩日入會既，但條lin我入唔到😂

請問幫d角色升級係咪多數用幻影 比較少用打返黎嗰d二星做肥

啲三星神器逼爆我個背囊
應該整到個背囊幾大好？

唔敢食左啲三星神器驚有用

最大，400

最大，開哂

係

打晒啦，有光暗書簽（唔識打正字）

thx 拎哂啲石黎開

可以食到MAX LV 之後淨個D賣左佢

拎黎比5星神器食

呢個無聖女 又少5星 不了

係咪無咩三星神器係話好勁？

小丑

新手岩岩先開始打活動
活動神器洗唔洗升左先打?

我覺得唔好浪費肥係張垃圾4星EVENT卡到

12:00 & 19:00

有冇國服巴打可以加個好友幫幫手
upxtrxwusn

加咗

有咩方法可以狂用好友
街人D sup得1xlv

新手想問點升角色？升得好慢

首先你要抽到暗拳

認真咩

佢95搭8
btw活動關上級都幾好升
唔夠打就借好友

有咩方法可以重用好友?

好似要重登

唔該巴打 想問埋係咪大部分角都用速套裝？

前期唔係 後期係
前期主力打手用住迷宮 4攻2暴先

要你好友REGAME (但都唔係100% 佢虧虧地)

試左冇用

是旦揀個入場然後放棄出返嚟，重覆做清咗個list強制refresh？

水奶當道,木奶係唔係可以放入倉先暫時

幾時有抵買葉包，就嚟冇晒葉喇

由頭到尾木奶都冇出過黎

都唔係既 我見有時D人用會雙奶陣+1拉條+1打手
不過宜家有埋明星 我諗真係無出場空間

我好記得一開GAME D巴哈仔話木奶唔洗講咁多即開 10分角色
屌你老母我第一隻4星就中水奶 心諗屌你老母邊到10分 第日成隻木奶食撚左

果陣我都差D比佢地水撚左
好彩揀左水刺開

比我簡多次我一定刷木刺

一係你試下申請

後悔木刺up無抽（雖然可能唔中）
抽撚咗隻新火坦做倉管

木刺有UP過咩

曾經有

你老母又中光頭仔 唉我屌你老母

UP POOL就好耐之前, 開SER無耐
最近好似神秘有出過唔肯定幾時

神秘都好吸引啊 但14號有新光暗

求安慰, 合左成3,40對鞋都無對岩用

正常

我有4隻 坐等buff

我刷左成2千石
拎黎抽野都叫爽過一下

試下10下神秘抽有冇機先

忍住啊

hfwdnktrnkip2ep5rhip23fwdhiopftnhiop23ehiopthj]iop`24 156njo-[\t1nmjo[\34tnmo[gq345r1no[ptygniopqwergpniqwerniopgni-p14t134513

你公會頻叫一叫我

TYE:WTKP}EW:YTKWEYMKPSWDATM{GM"WETRM<{P"W

開心到傻左

少少 開心過中光拉G

負皮

10抽中

閃盲我

300幾咪平- -

我個440

唔好玩啦
你個ac一定勁好多

加多張

我隻AC 聖女 木刺 火拳 火盾 水眼鏡娘

4星 有用既得修女 卡琳 木盾(不過我根本唔缺打手同坦)

1-10 30抽我仲要on9左 係咁中 木飛劍 無要到

最後3次10抽0 5星

比我再簡
我唔會強求木刺

聖女水奶+隻1群體打手 +1坦夠

咁易中

我仲記得木刺被屌廢，最廢帶肥角。

4星暗貓女勁係邊到

夾攻+cleanse&unhealable ?

勁在s3正，去預覽技能到開auto跟住就可以除褲打飛機。

但我個帳號無明星

另外一問 其實光暗角係勁在啲咩？
睇評價三屬角好似仲屈
啲光暗角好多都好低評價

夾攻又除debuff
pvp 幾有用
你連臭雞既可以2rd 出2次3技

佢未BUFF果陣真係弱D

好耐未見過靚裝

好撚多

原來如此
可惜我無臭雞

命中裝特別出好野
我都有幾把

免費單抽中海斯特

4星間CIDD 同木CIDD其實係唔係分別唔太大

幾點更新

睇唔明

係架，我都覺光暗落後左唔少

都好勁啦
係差隻水奶要抽

重會有人信果D評價?

巴閉囉，英雄主義，疊馬。
Pvp高分場其實好多光暗角
暗熊 暗拳 光大波 見到都唔想打

從來未自己砌過靚裝 是否悲哀

apple又傻左，食左我398
又要搞refund

咁搞法，我會唔會好快俾人ban ac

哇 乜咁樣呀

早晨 又係星期三既大日子

付款成功之後apple就彈個通知出黎叫我update payment資料，跟住就食左錢

通常都係後者先出

認真想升粉紅頭 因為愛

今次第二次，都係一樣俾個通知搞到要refund,我真係dkgh

我都試過, 係咪改左D咩野APPLE而家
我記得以前都唔駛無啦啦走去UPDATE 資料
又冇轉過機/卡
我上次都係咁食左, 不過好彩既係我課果個係月包,
小額, 一禁制就即回水, CS都唔駛搵

唔知會唔會係我有時轉去日本ac，所以有影響

四星暗席德同4星木席德
岩岩光間抽見4星好開心，不過出暗席德唔知同木席分別大唔大

我每次都係去reportaproblem，有其他地方做refund？

同意
想升但升完唔知有咩用

有分別
木席德係親生仔
暗席德就係暗席德

其實同一個位黎，但我果次係一禁制，正準備打低有咩問題果陣，佢已經話筆錢已經退番俾我

咁快
咁係要禁提交先得咩

其實唔差 用黎打中低排位pvp

刷催化刷催化

屌reddit成版都係遊戲王改圖
貼唔貼過嚟好？

其實粉紅頭aoe 全game 最痛

4000分被切菜

亞服LIHKG公會各位起身打公會戰啦

冇左越巴後戰力急跌

越巴棄左?

我今朝睇零分
越巴已經有六七冇on

消失左

連登都冇on先恐怖,
就好似忽然消失

係 連登留言都幾日前

係咪刷裝刷到暈左, 有無人去佢屋企睇下

呢排又唔覺有咩男性死亡事件

水王子係咪要配攻擊裝

屌 咪講啦

日日都大把人自殺，新聞唔報咋
希望越巴冇事。或者成功脫毒

或者可能係做小手術入院姐,
比如割包皮

割完包皮唔扯得旗所以唔玩得EPIC7 好合理

似啦似啦

會唔會有亞服巴打可以俾我抱大腿

id:hkk07,希望幫到你

獅人鳳

你叫咩名？

你留ID 應該多人加你

鱼磊磊懋t

今次邊個up呢

精靈趺傳說機率係咪降低左
以前明明十場有3-4粒
宜家20場先有2粒

廢jer招亞服好友
id 椎名ringoo
歡迎新手申請

law of large numbers
係你之前太歐

我一直以為LEVEL 10趺咁多係正常

又到星期3
屌你老母

其實好一時時
有時2場跌4粒大石又有,10場都冇又有
刷刷下你就唔care
官方個份量都預得幾準
刷技能樹果度次次都係岩岩好一齊用曬d 中石同大石

ID：XMsno 加咗

新手招好友,隨便加

比達果張

ID: 沈刻假
個名好柒

如果真係龍珠合作 應該課爆
D動畫應該靚過D龍珠驚
不過FF下好

啲肥跌極都唔夠活動啲肥少撚到

如果係龍珠就真係死得人多
不過真係諗唔到會同咩ip合作

應該唔會有啦 一黎唔係日本廠 二黎間野又唔大

龍珠既話我驚server負荷唔到
一定勁多人抽爆，隻驚既動畫又屈機

韓仔game通病就係冇乜合作，其實以e7黎講佢出一出合作真係賺到喊

明星雞變身系統套落悟空到

想問下 d人成日話要升暗斧做破防

有咩角係可以取代佢做破防？

韓國動畫我投呢個一票

好撚好笑

睇你用途係乜
平民既就呢2隻 廌盾萬用 水桶兵打龍

同埋毒弓仲升唔升得過？

藍鳥加左

我用佢係破防+打手

100% +唔怕剋屬既破防 好似無其他

如果計韓國手機驚又出名
我剩係諗到天堂

暗蘿1,2 都破

龍女囉 不過只限三技

打塔同pvp

抽爆隻獨角仙

如果佢同摺紙戰士合作就爽了

深淵100%廌盾
PVP就好多選擇 上面都有巴打講
我覺得PVP破防最勁 宜家應該係木臭雞
AOE破防 CLS

抽唔到😭😭

幾時先抽到水奶

鷹盾 得1隻

同求

水奶 偶像 木飛劍 暗槍 呢隊露營回成37士氣
睇黎係時候升埋木飛劍同暗槍上6星

唔比水奶 比隻光大波or暗拳都ok ar

見到隻火拳pvp20000血 又坦又痛cls

龍女講傷心回憶 聖女好開心

諗返自己性女好似80幾抽先中
龍女就成90幾抽

打進攻pvp 同一地拼speed

水奶木黑肉同埋性女聽人講傷心回憶都會好開心
果然女人

聖女，木拉茲，暗槍，水龍
回41

卡撚左深淵33

升裝 升星

夠用就好

出patch note未呀

未

迷宮hell mode
打細王會唔會跌劵
想換裝

又過到

打左成個月都未見過佢跌劵，光暗書籤就有
5個星期一把劍

打左個幾月,跌左4張光暗書籤,差1張就可以抽抽抽

有無巴打carry打活動中級

我今個星期出左3張

唔夠打5隻王
仲諗住入去打4隻王仔拎劵

30抽見到你，太好了

狂刷初級啦 無時間了

活動卡左係32章度
想問之後要點做？

爆左機嫁啦

好兄弟!

岩岩應該好多巴打可以加 亞服
你加左我未 id 椎名ringoo
啲打手應該都幫到你既

我打左600個信封
但成就唔見有神器拎既

因為我舊帳號唔見咗
諗緊應該買個光暗9抽帳號定火奶號起手好

裝既話要禁入去睇故事架喎

光暗9抽不了 一陣全3星=倒錢落海
水奶+臭雞/龍女 最好有隻聖女 已經夠 其餘暗拳就睇你預幾錢

唔係好明

不如你cap成就個頁出黎

係嫁
冇光大波/暗拳/光敏/暗熊其實好難防得嬴
咁就真係盡嬴多d 衝分
利申: 比人打到仆街

32章有兩個選擇
兩個都試過禁晒都跳唔到去33

同埋第2周成就打左600信封唔見有神器拎

有冇開到火奶個ending

好似冇
請問係邊度開？
中至後故事冇時間睇

新手期嘅話 你畀套垃圾裝畀佢都得 放後排 水王子啲技食隊友生命值上限同埋自身攻擊 但係前期你有攻擊裝都應該塞落打手度 唔好浪費.
如果係後期(龍11之類), 係 出攻裝啦

全部對話選項簡一次啦

係咁skip 揀啲未揀過就得架喇

上左5星睇下打唔打得掂龍11先..

直接買暗拳好過啦

好貴阿

想問下

火拳到底 吸血 配生命好

定 反擊配 生命?

幾錢?

你用咩陣容呀

活動張神器有無必要刷滿?

全部都有 公會pvp都係俾人打到仆街

搵到個500幾人仔
但間野無人買過，所以唔知信唔信得過
某啲大間啲既就無暗拳

上個post po過我廢事又拆裝再po 水大波 聖女 水龍女 再諗住加隻王子 聖女到時做坦

唔知你有冇寶馬
不過我就係水大波 水龍女 聖女 寶馬坦
都幾穩 我仲要係普通裝

我就係無坦 又無水奶 諗住話升克羅澤 但巴打叫我唔好

聖女坦 高速花杖王子應該都WORK

有冇高潔的誓言？龍11坦既話會幫到好多
你呢個情況應該水王子係好小小既

唉 我都係乖乖地買個火奶號算
光暗7抽號抽中5星都無奶

比個網黎睇睇 信唔信得過

咩5星先

無 我意思係如果
但啱啱中咗隻暗卡琳 另一個中暗貓
但只得1-10 30抽

淘寶

其實暗拳號500幾太平 [banghead

但淘寶
佢個號仲有好多其他5星

Taobao平過8591

咁唔好信了

但淘寶會易啲比人呃

買大店啦

大店好d 雖然無光暗

我都係買個火奶號算
光暗無邊隻想要 除咗暗兔

你買d舊1-4簽到號 其實入面都有10幾粒金光石

夠你抽3抽光暗

水奶好d...

科技號?

無曬水奶啦
太舊無曬貨

睇黎好鍾意火奶下

似係 啲7抽光暗號啲角色仲係5lv
但打曬10-10

水奶喎 唔係聖女喎

博唔過 九抽光暗個d 貴又高風險
抽到正野都唔知幾時會比人封

直接暗拳起手

4星水奶？
但明星唔會好用啲咩？

但睇班大陸人留言又好似未比人封

時辰未到姐 簽到帳穩陣多了

都係既 一陣去買個火奶號算

冇蝕底 封咗順便脫坑

明星係好 但水奶汎用性太高 夠你打9成既野

不過你明星加勁既打手 玩住再抽都得既

明白 但感覺上4星水奶到之後既日子都會抽到
但明星就無咩機會

其實明星配咩好 如果1-10個30抽

黑既話咩都抽唔到 世事無絕對

少年你太年輕了
大把人開ser到而家都未有水奶

利申：冇水奶

水奶＋偶像＋木扇＝爆左機

除左明星個號仲有咩

其實我有個號係中木刺
但無得改名，所以唔想玩

Kyle巴琴日開po俾人屌到反艇喎

咩都無，要自己再係1-10抽過30抽
有時會有啲四星

咩都冇最好就木刺啦，如果實用4星+神器都可以考慮開

火奶個號 我除咗中木刺外
佢仲送埋依啲四星

開ser到依家都冇水奶揮手區

正啦有親生仔同卡琳
神器呢

唔算好神器

多*

神器當bonus啦,始終有得換

麻麻啦
姐係呢個號有埋明星雞？

唔係話差既不過有心玩可以再搵好小小

同埋有幾多抽光暗？
簽到號應該有幾抽？

但係你真係柒左喎

係有埋明星
光暗有3抽暫時 但打到上去10-10應該4抽左右
另外普通抽有25抽左右
美中不足係無得改名

我11月中玩到而家都無水奶 親生仔都無

開SER到依家都未有啦 唔洗驚

出5星水奶都抽ga la

4星抽淨佢地同埋水可麗 唔計光暗

祝你好運
同埋一講水奶你睇下幾多巴打係到哀號

F5

Sorry我既錯 求大家原諒

水奶 木扇 就係我最大目標

又係果d有水奶覺得水奶一般
無水奶果d就屌曬鬼

淨係兩回合弱化免疫都屈晒機

見識過木奶或者龍女做坦都過到龍11就開始反思自己係咪真係咁需要水奶

有冇巴打唔用水奶過到普通女王？有冇貼士

飛劍/鷹盾 龍女 聖女 明星 過曬5隻

隊野跑得快過火箭 刺客又1rd跑幾轉 2rd免疫其實好少
聖女貴在個buff 3rd

新手jj插沙求教
推到9-6開始冇力 有毒弓

利申：岩岩開始玩依家先爬到第5個集中post

仲以為係貴在個大技動畫

利申我係睇完個預覽技能之後控制唔到自己買左聖女AC

冇明星 飛劍/鷹盾
而家係火奶 聖女 扇女 親生仔/水大波
4隻都打到就係過唔到女王

打迷宮拎裝 強化到+15 / 留ID講咩SER抱大腿過

都係升裝 升級
再唔係抱大腿 你咩服同ID 等呢到d高手carry

深淵73 打剩3分1 之後回唔切死左，想問只留臭雞一隻做打手，搭明星，聖女，水奶好定用明星取代聖女用雙打手好d

我算唔算?
有帶水奶上場打普通女王但冇放過技

73淨係臭雞未必夠力，一係你奶力唔夠捱唔到
我覺得雙打手殺左兩隻樹人先會好d

拉茲都過到

3打手都得 8:38

咁巴打你點過？水奶當坦咁？

我都係聖女木奶暗槍鷹盾 平民組合
困難打唔贏

Btw有冇麗迪卡食評用法
爬左巴哈都好似冇乜人評

@Timowerner
首席麗迪卡打手 有咩可以問佢

唔該巴打
但我冇練暗槍 暗斧睇黎都要練番隻暗斧

淨係三技動畫都有排j
玩左一個禮拜都冇 中撚左兩隻麗迪卡同佢張神器

有冇巴打唔用聖女水奶過到普通女王？有冇貼士
明星木奶夠唔夠做？

其實YOUTUBE有好多
你可以再搵下
BTW 暗斧真係必練 PVE PVP都好好用

帶兩隻奶入去補佢老母臭閪
自己隊越少血越難打

點解你會覺得唔得女王個機制好簡單

因為我得聖女 火奶 補唔夠
中左佢debuff行得鬼死咁慢

誰輕輕叫喚我

聖女火奶仲易吧 佢一上你火奶解 下野就聖女解 再下野火奶都回好了

講起暗斧就諗起越王巴

睇個lv 應該係咩都唔理直推主線
後面有幾個水屬王
一係你r fd
唔係既都不外乎用lv 刷裝
迷官有隻爆介, 拎左先

女王有好多debuff？除左破蛋果下有個唔知4 5回合既debuff其他我無乜印象

打普通女王要有爆發型打手,
係佢半血後瘋狂輸出,
暗槍3技,木扇1技

有埋歌姬輸出仲快

萬能型暗斧 不過d裝3個月未升過

抽唔到暗斧 依家都唔想要了

109速 pvp有冇機會出到招

今晚再試下先
109速咁慢真係有樣睇

有
用火槍拉佢上黎 2技清場

拉50%條可能得

聖女企坦位,水奶,
後排歌姬,木扇,
第1次打果時水奶係咁中2cd
免疫盾開都開唔撚到

真係得咩我火槍有時拉完隻打手都唔夠對面隻拉條快, 打手本身都140速

我有一隊攻隊全部過200速
呢個世道pvp 冇200速日子會好難過

前半會比人打暈 後半就火力勝負 但要保持滿血 如果唔係會比佢個效果搞到打唔出力水

亞服lihkg有冇人開一開加成

我有光大波 +聖女 buff d人好少會死

有人開左了

練度比較低嘅巴絲如果打團戰，集中最強3隻好啲，穩和已經好大貢獻

亞服有冇公會收人..前2日開始玩 依加3x lv
沖緊主線 已申各亞服公會
Id : ET....附屬品 （中間4粒點唔識打..）
買左個怪名ac

Thx

得罪講句，不如去買個200蚊左右的1-4號玩啦，你哩個陣容玩落去好辛苦，除非你極歐或重課

F5F5F5
每個禮拜都期待緊佢話免費換裝

印象中要高血就夠女王打
第1次就係木奶加明星仲有鷹盾加隻打手
而家明星單拖3帶1都得

競技場幾時有新裝

窮到連酒館有書簽都無視

呢兩三個鐘最難挨

幾大都買啦

就黎到6點可以問候營運老母既時間

一日都冇一條

偶然會有

點解寶馬會叫寶馬？

因為招S3

到底係爛賭女人定係出胡so 佬

邊個係親生仔
同埋點解叫親生仔

木席德 因為好勁 好似係 但我無

又唔係好差啫，木飛劍鑽頭都好多巴打吹奏，利申：單五星水鐮起手，課咗千零蚊，啲角抽抽吓就會有，又未必吓吓要買帳，何況角色一定越出越屈。

自己抽既重開心

免費一抽～

經歷過121/百幾二百抽先中到先係真男人

冇為心愛嘅女人/臭雞爆死過唔算玩過隻驚(例如乜b)

Patch note呀屌 出未呀

上次臭雞爆死但唔中後悔到而家
而家精左, 決定不問價all in

竟然仲未有

打飛X很有信心喔

仲未有公告,
除左木gay佬果次準時公告外
就冇次準時

有你先驚下話

新角係胡so 佬firmed

Link?

木屬戰士
1技上減攻debuff
2技同龍女3技一樣, 除buff + 跟幾多個buff 加傷
3技上攻buff 同打人

其實幾撚勁

sor 木屬騎
完全係性女剋星

隻GAME咁鬼多男人同動物...

動物真係

睇埋速先

呢個skill set 如果高血高攻其實好難打
後手反cup 勁到仆街

準備不問價all in？

未check性別，可能係女嚟呢

新手第一次見
買唔買好。

如果女既會
仔既真係勁極都諗諗先

大招型撚到

唔好

拎埋個4抽去抽電鑽頭

sir charles...

公告未更新嘅？

著主速鞋=玩緊第二隻game

Ok

一定all in sss

Step on me daddy
招s3好好j

後生嗰時對波去咗邊

查實而家都冇

老野都啱

光暗角，.跟

終於

ching 4 抽中左

幾時出

咁之前都係一有就抽0既

呢隻都all in 似14號

月光呢d野真係有得睇冇得食

可遇不可求

好撚霸氣喎

照咁睇 光槍轉職應該下星期先公布

如果招大技冇二五仔就完美

果5條友都係20年前果場大戰既功臣
有25仔都好合理

真係汀果黎???

官方J圖LINK

sir charles 又係雙子
又要小圖章同交叉神經
點打

男人不了

屌

無account

出條木老野即刻唔想抽 又係crit chance陣

以上皆為我老婆

新手一問
亞服係咪今晚會更新 幾點左右？

問過T巴未

第2張你老婆，已確認，冇得唔認帳

點解我隻電鑽頭出完3技唔識追加鎖鏈

唔該巴打

佢改左強化裝備系統,唔知係好事定壞事

點改法

英文patchnote

聽日出阿叔要抽爆佢
招技好型

睇落好勁 但男人不了

睇完之後係時候抽電鑽了

新強化系統啲紫裝升速仲易過紅裝

等睇老屎忽屌鬼:「食晒啲藍裝紫裝先出個咁嘅系統 即係玩鳩阿叔啫」

1日都刷翻曬出黎

不過點解紫裝易升？

Btw屌個神器

仲要個主屬冇分顏色全部一樣
點合都係40速鞋
之前合咁多料真係屌哂鬼

係喎屌 聽日去整鞋先

呢個真 白值個影響真係大到

紫色得3個屬
頭3下都升副屬
1/3機會升速
紅色就1/4
利申唔識數學

舊裝唔會update先狗

啲首飾全部都60%
之前升啲垃圾藍色t6得50%真係喊出嚟

裝呢d冇所謂 龍跌紅裝機率唔up都算

神器廢都唔緊要 點解要出男人

男角唔抽啦

隻嘢廢到笑左出來
張卡仲廢過個人

個新裝系統好明顯係用來吸引新手，搞到d老玩家屌曬鬼，今晚all in 電鑽頭

好野唔駛抽
可以儲石儲書籤
升埋堆人打下裝

循例抽一個黎管倉 費事佢buff

統一白值咁on9?

What?!

聽日開始人均8速難，60%攻血防
舊裝全部報廢

是但啦 新手門檻低左 老手追副屬機會多左

我明佢要幫新手 但係你都唔好一個屈尾十要D舊人又要刷過曬D裝先得嫁

可能會update舊裝呢

咪係囉
最少update舊裝主屬啦

講左唔UPDATE舊裝
最起碼賠強化石同錢啦大佬

垃圾驚嚟，舊人之前刷咁耐都白費

係新手角度黎講都係好事黎既
起碼刷裝花費既時間減小左，唔駛咁多時間先成到型

不過舊裝主屬唔跟住update真係幾on9下

利申新手

放棄 5星水王子都幫我唔到龍11 換裝換到無錢

衰咩？倒坦定破唔到盾

咁咪變相紫裝最後一個副屬要好食錢先出？

點解你地睇唔起阿叔
可能聽日出完勁到仆街呢

死坦 木奶同聖女企頭位都試過 都係頂唔到

變相前三屬可以升靚先上加9
實際上係慳錢

我只係知好撚型

啲技係勁

屌 想棄

我咁都有時炒車
唔夠防

我老死越巴呢

第五日冇上連登

如果你抗性高返少少就好

On99用三屬紫裝仲勁 有撚病

打算搶1001標題紀念佢

之前啲體倒晒落海

營運又撚狗

Pay to Lose

依樣一定要

你老母三屬岩就升得 咁12先出新副屬 岩撚哂 淨係跳果三副屬勁撚到

我頂唔到佢第4下

岩岩打完第2周既活動神器?
想問1,3周有冇必要打埋?

D裝都升得7788

咩7788,聽日先係新開始

唉 放棄

咩事先

大家可以玩少10年

有無理解錯 85速主屬鞋
咩色都係8速開始?!

阿叔必抽

試龍11玩到得返4000蚊

打咗兩個禮拜一件用得嘅裝都冇出過
會唔會令你覺得其實有冇得打都差唔多

基速慢果d先手英 全面收皮

我想要好少少既鏈呀 太撚廢

周1,周3洗唔洗打埋
如果打既話周1定周3先好?

yes

一開始我都係係商店買T6白鏈黎用

打哂係最好
睇你想邊樣物品先 就打邊週

加快隻game死亡

利申一對8速鞋都無

以前成日話7速以上先考慮
依家冇8速都收得皮

玩左咁耐都打唔到 覺得自己係零

追唔到電鑽頭 比左隻火拳我

個個40速打底啦

pvp下星期唔敢諗有幾快

男的更好

鬥副屬

以前既裝 數值不變
姐係迫人瘋狂刷龍

紫重勁過紅
乜撚野設計

想問下兩個奶開局好唔好？

水奶呀！！！！！！！

可以開
打手好死架姐 大把實會中
但奶得幾隻 你中左最有用既水奶了

好
水另外果兩隻都好好用

營運真係幾嬲屌
得罪最頂層班老手

我真係就黎癲喇屌

幫新手課長上位>呃老手俾錢回體

希望班鬼佬可以屌到營運反皮

好矛盾, 好似我呢D非洲人可以煩少樣
不過歐洲人就俾人逼害

刷撚左不下十萬體 食撚哂屎

其實姐係點

寫信投訴

你加快隻game唔緊要
舊裝唔轉埋真係cls

個年輕汀果點解好睇咁多

真係撚狗咁撚
雖然都受影響 但肯定有班友慘過我好多

真啊, 舊裝全部食曬屎

紅裝85咪無影響 但相對85紫裝副屬可能仲齊D

睇前面張圖唔係年輕版，係變咗做而家光屬版咁

重新出發

好彩留左d 靚紫裝

新手想問下. 未夠打7LV龍 甘刷6LV龍刷裝.定刷肥上6星先好?.

你有咩角 深淵打左吸血裝未

回頭是岸，極品營運撚死你

留黎冇用架 佢唔會改8速

重刷唔緊要，重升好撚食錢

近幾日先玩..深淵淨係打到19層.
有水龍女, 木刺,偶像

頭身武都得既

要重新出發

問一下，呢隻野有冇咩用

龍11隊幾乎齊角
係差隻打手

4星水奶必抽,5星黎講木飛劍同木刺都幾好我岩岩開波上黎問抽咩既時候無人同我講4星水奶必抽

自己刷？

有冇新入坑巴打有興趣角色日文名
簽到帳黎 留個TG

最強角色都比你抽到

屌剛剛先做左一埋85 裝出黎，點知而家更新話統一

臭雞+暗兔真係cls
見邊隻破防就轟邊隻

再儲過囉

火拳代言人
有冇STAT睇下

唯有係咁..PATCH對我刷唔到龍11都係好消息黎既

其實呢個PATCH係善待緊新手
但班大課長真係比佢玩死
都唔知話佢佛心定唔佛心

我D廢裝就算好耐冇換過

我見個鬼佬網話可以玩4血2暴
你4血2暴定4吸2暴

都好既等多d新手可以追裝
始終隻驚要吸引多d新手入黎

我用深淵吸血 我記得有14000血 3000攻 90暴 13X速

THX 尼馬巴
有機會就升佢

想問下 龍11
聖水 水奶 水龍 水大波
依隊有冇得掛auto
龍女破防好唔穩定
水桶唔升技得50%

木飛劍ISERIA
木刺VILDRED 又稱25仔

Iseria同Vildred
Btw,呢兩隻係講緊1-10之後既篩選首抽

紅裝個HIGH ROLL唔係高少少咩
如果件紅裝出全HIGH ROLL咪會勁過件紫色囉
如果

趁就開新post，整個「新手抽卡推薦」方便新手睇好唔好？

抽唔到火弓把武 棄驚

冇用 舊裝唔改白值 已經輸左

你1-4抽中左乜野

本身有冇水奶？冇嘅又唔係好鍾意水刺可以繼續洗
水刺刷肥用嘅話搵好友嗰隻嚟用都得

索性整個術語表啦

支持 呢排都多左新人加入
舊果D係時候改下

請問呢件裝值唔值得買比鷹盾？

係啦 好多術語都唔識 睇黎要講返名

新手抽卡推薦

補師優先
1. 水奶(Angelica) >火奶(Achates) / 木奶(Destina)

輸出其次
2. 木刺(Vildred)，木飛劍(Iseria)，席德(Cidd/ 親生仔)，火法(Aramintha)，火槍(Schuri/ 修里)，火拳(Ken)，火斧(Ravi)，水卡琳(Karin)，水刺(Sez)

神器待補

新手買帳角色推薦

聖女(Diene)，明星(Tamarinne)，木扇(Bellona)，... ...

術語

幫手加返中文名同補完佢圖片後加啦

哇終於有

唔刷就跟唔上
刷咗就變傻仔
結論就係營運又贏

刷完就出龍12

有冇中文公告link,搵唔到

多數慢d，慢得嚟又譯錯，唔睇好過

屌呀，12點喇喎

送給你

好岩

越王夠鐘翻黎啦

GVG

點樣無人討厭火刺咁撚型

討論

聽日刷啲3屬紫鞋仲勁啲啦
升嚟托

準備咗1189料砌紫鞋

希望越巴係純粹棄驚

水奶木盾你地有冇升技？
諗緊刷唔刷佢地啲催化劑
同埋明星應該點樣用
新手未到咁高階

希望係 就算畀女朋友周到佢課金都上來報個平安啦

木盾升滿3

水奶升3到-cd

明星升1下-cd

明星基速快 堆d血速

Thx
水奶2技唔洗升？
我仲升左兩下
想知明星勁喺邊度？可以同聖女齊名
我唔識用

你地聽韓文定英文？

水奶2技可升可不升 唔夠坦就靠果口奶

明星勁在全能 奶量足
變身全隊解debuff+自己回滿血 拉條加攻
仲有夾擊清人buff

明星弱點同暗槍 大火斧差不多 要warm up

迷宮落隻明星手動根本easy mode

原來係咁
有冇木盾同明星stat指標參考

我連左上都未過到
仲練緊

木盾都係無所謂果d 65命中 跑得快 少少坦

明星就要高血跑得快

推上黎 夾手夾腳整

唔係55就夠咩
啲boss都係得70抗

最緊要都係跑得快

記錯 是但啦

可能返咗大陸15日姐

明星回血係計佢自身血量 好似係

所以高血都有用

新手抽卡推薦

補師優先
1. 水奶(Angelica) >火奶(Achates) / 木奶(Destina)

輸出其次
2. 木刺(Vildred/ 維瑞德/ 木25)，木飛劍(Iseria/ 伊賽麗亞)，親生仔(Cidd/ 席德)，火法(Aramintha/ 雅拉敏塔)，火槍(Schuri/ 修里)，火拳(Ken/ 肯恩)，火斧(Ravi)，水卡琳(Karin)，水刺(Sez/ 賽茲)，

神器待補
四星：Dust Devil，Rosa Hargana，Infinity Basket，... ...
五星：

新手買帳角色推薦

聖女(Diene/ 迪埃妮)，明星(Tamarinne/ 塔瑪林爾)，龍女(Luna/ 露娜)，木扇(Bellona/ 維爾蘿娜)，... ...

術語及機制

日常
狗糧/肥料(Fodder)：升角色星用嘅怪物/狼，詳情參考Google Doc《新手入門》文章

121：限定角色保底活動，第121抽必中

光暗抽：通關普通10-10關後開放月光召喚(Moonlight Summon, ML)，可用金光傳承石於商店交換銀河書籤即可到召喚頁面抽角。歡迎各位貼圖分享抽光暗角的樂與悲

深淵：打到就打，每日打唔到都可以淨化3次嚟拎雌蕊聖葉，深淵嘅吸血裝同迷宮裝係新手啱用嘅好裝備

迷宮：唔使全部行晒，優先行去拎晒d迷宮裝備先，之後就落下一層。每日記得入去第一個迷宮左上搵商人買下好野，買完放棄關卡出嚟唔會扣入場券

Raid：迷宮逆襲，靚裝同催化劑來源之一

討伐：三屬boss—火龍，石像，女妖。多數聚焦打火龍，因為會跌裝備同埋材料用嚟做速度﹑暴擊同命中set，速度最多角色要用

戰鬥
拉條：
命中：

裝備
T1-T6：
Roll:

每日記得入去第一個迷宮左上搵商人買下好野，買完放棄關卡出嚟唔會扣入場券
我而家先知有得咁樣做
蝕晒

亞服LIHKG 公會巴打有冇邊個未打？爭少少分數唔想輸個馬鼻

打緊, 2隊真心廢

亞服LIHKG反CUP110分, 其他巴打快D拎分

打完 和左場

強烈建議第1頁 可以裝香比藍b大神增加抽野運

同時召喚越巴

多謝大佬carry 但係仲未穩陣

貼上嚟睇過

抽左1-10？

5星好閒姐

水奶珍貴好多

開得

應該開得

你裝比fml絲仲好
越巴

哇咁都反cup到
我打果時差兩千分

贏緊幾十分咋
頂唔順

今次我去迷1-1左上 出呢堆嘢畀我買 係咪內容同難度有關？

好似隨機

好似多左好多新人

攻擊失敗對面會唔會加分？

輸緊幾十分
召喚巴打和都和咗佢

唔會
和一場都有60分好似係

岩岩返到屋企,認真睇隻大叔招大技先見到原來係聖女+巴思克一齊出現
屌剩係單憑佢呢下就好想抽隻大叔返黎j

阿伯

望住聖女,巴思克同寶馬哥
有冇即刻扯左先

下期神秘有水奶水卡木龍女要買神秘包了

新光火法 係咩技有無link

仲未有

淨係個樣已經要抽爆

自問非洲到癲無咁既福氣
3隻水龍女 有2隻都係補底

孤挺花憑咩補多過天青一半?

我一撚定抽爆

係貼吧睇到
比人炎上

有冇翻譯

聽朝支線可以換成堆聖女材料

全部都係屌

鞋甲頭武都算數
反正都係keep 住整

但鍊介咁撚高成本先升到一件
佢咁改真係幾扺屌

同埋咁樣勁易有件爆機裝
我聽日真係咩都唔理整返10零對8速鞋先
遲下分分鐘又改

之前為咗合8速鞋不停食石打
但係都冇邊幾對係用得
而家一改就成地8速鞋
係人都唔gur
屌爆佢老母

長遠係好事黎
不過依加咩補償都無 一定比人屌

on9營運嘅特色

咁樣改法隻驚都唔知可以有幾長遠

出多一兩隻囡囡就冇人記得ga la

對我呢d整裝非到神乎奇技既人黎講係好事
ps 都算一出game玩到而家都無紅裝主速鞋

我都唔好你幾多, 所以個update對我都係好事黎

我都無點刷 所以對我都係好事黎